【暗黑兵法】如果去油塘集會/遊行會點？

班狗會唔會入商場打人